[welcome, fernando young!] 列物浦vs列斯聯 3

轉會窗已完 多謝咁多位

收啦